黑警罪證 有冇熟nyt既巴絲幫手send過去?

原post:

全片 包含哂無啦啦發癲罪證:

睇完真係好撚嬲
唔該可唔可以幫手send過去

仲有
睇完條片既你地有冇扯返起你之前團火

推

Fb 搵到：

Have you been subject to police violence during the Hong Kong protests? We are investigating allegations that the police used excessive force. If you were seriously injured in a confrontation with officers, or know someone who was, send us a message on WhatsApp or Signal at +1 646-951-4771, or email tips@nytimes.com. Please label the message "Hong Kong." A reporter may reach out to hear about your experience.

Credit: Lam Yik Fei for The New York Times

唔識用佢個投稿
有冇巴絲熟?

pihs

推到有巴絲幫手

推到陷港產

推呀

第二角度
好明顯入面全部都係人

推！！